水貨v20 2千4買唔買得過？

但又驚易壞

不了

窮撚

邊度有
最近水貨機不跌反升